我覺得有需要揾日十八區商場唱美國國歌

而家係連續幾日有美國公司同藝人畀中國搞，美國戰線着晒火。

記唔記得上次美國旗海上晒美帝頭版？如果用呢個機會再上多次spotlight 可以逼到班美帝議員表態（特別係奶開共嗰啲），人權法案可以話係穩過。

不喜任插，開放討論。